有冇人知邊度仲有得買呢款零食？

細個係士多成日見
而家係咪已經停左產啦

冇左好耐啦....